一人一個係街俾人sell健身/美容嘅經歷

係街sell話你聽
做個少少嘅訪問
叫你揀份禮物
然後就叫你跟埋上去佢間野度
話有五份禮物揀
五份禮物都係有條友出黎同你講
你好撚啱係度做健身
仲幫我做埋身體檢查
月費1500佢壓到499叫我join
我都係話算
結果我就r左次免費身體檢查

得閒上去扮join 做身體檢查

搞到我勁憎由果條路行去mega box

行過雅蘭中心門口
有幾個舒xx大隻佬做緊宣傳
其中一個見我一個人就走埋黎
：「小姐，依家報有優惠，有無興趣？」
我：「下，你無野呀，我嘅身型要做gym？」
：「（佢望一望我）咁又係，但你可以同我做gym架嘛（單眼我）」
我：「我無興趣同你做 」
然後頭也不回咁走左

利申 有玩開其他運動，me有人魚線的